[PS4] Battlefield 1 討論區

仲有冇人玩緊

單機

你psn id?

lllaDamshumlll

/z 20

其實而家仲有無人玩
前果排玩親都入啲得我一個嘅場
幾次都係咁
之後就無咗開過
新地圖又要買DLC先玩得

100級揮手
差唔多玩咗成年
冇買DLC
成日玩玩亞眠 流血宴庭

有呀，見到ptbf/kohk字頭既就係自己友

最好玩既mode一定係前線

PC版

係server list 都揾
Weekend 香港ser CQ通常都會滿

Psn?

未入TG group 嘅巴絲可以留返個Psn/Tg id

有玩
有齊DLC

有玩
但係之前psn 送mgsv 仲未玩完
停咗幾個星期bf1

幾時同HXC覆桌呀屌

班狗撚最叻借外援

snow_yiu
我之前入過ptbf 有兩星期冇玩比人踢咗

入telegram group 就冇事

兩星期無玩事少
你用10a都會比人踢

仲玩緊

因為之前清走左d冇入telegram既人

係group list 到留名

10A你指係散彈？
冇聽過 三枝10a都會？

好黑暗㗎

新手黎明

有冇人carry我玩
成日比人殺到想掉手制
妖妖妖！！

成日見到個W字頭既揸坦好勁
已經俾佢殺到掉爛左幾隻手制

d載具佬好勁
步兵完全打唔入

無玩幾個月，點解唔用得？

想問下我玩call of duty部腦會有少少lag
玩battlefield會唔會lag

換pro啦

支槍又唔係 cheat 人人都用得嘅，
坦克飛機屈又唔畀用啦好無

[member] 踢咪踢，驚佢老母臭閪啊

In 10a we trust

10A Hunter世界第一

喂，聽講佢支10a 100星喎

其實每日都仲有幾多場玩

今朝先玩左場日ser frontline 比對面屌打

好耐冇玩
想問下佢有個高級試玩版2日
玩完2日係唔係冇得同人連線 定可以玩返d普通場

咩場都有得玩

因為我唔知我個ps4 plus係唔係過左期

Ps+過期= 無得安奶

今日有更新

其實用反坦克火炮如野戰炮打坦克要打邊個位
成日都話炮彈被彈開 絕佳角度會有額外傷害

聖沙蒙 A7V要打側面
巡坦要打左右炮位

已經入左tg group

海麗絲岬 阿奇巴巴

玩突擊兵成日冇人補彈
醫療兵成日唔救人 玩醫療兵成日見d人唔比人救
支援兵可以無限掉毒氣彈好正
遇到隊友係咁用炸藥火筒 反坦克手榴彈 步槍手榴彈 訊號彈仲正
補一次彈最少都＋80分
新手應該玩支援兵

原來更新左d勤務小任務
不過好難解
感覺上d特殊裝備真係好屈機

阿奇爸爸好好玩

今次兩張地圖地形好襟玩

阿奇巴巴 似 凡爾登高地

新槍好好feel yeayea

個任務要我用磁吸地雷對載具造成1500點傷害
但我炸一下先加1

paul gor

新出既地圖好正

阿奇巴巴

Yeayea

yeA yea

打柒HXC 啲垃圾

pc 係咪應該出返去 新手成日死

Pc都玩

冇ps4

係時候入手啦

推

Yea yea

Gogogo

[HKG] 關唔關呢度事？有個好似叫 alex 既幾勁

Ps4 版人流如何？細佬比左隻實體初版比我，係咪要買 革命 + 高會員？

買premium pass 就會全包Dlc
好多時都要排隊先入到場
早兩日十鳩幾個巴打一齊玩

啱啱見特價新買battlefield1
點解一直連唔到ea server？

Download 完未？
有ps+?

重開機得了

PC同PS4版都有,兩樣都好耐無玩,開番PS4玩下先

m1907 sweeper

有冇巴打可以分享下D新槍點樣解，今個更新D新槍好難解。之前用陷阱同埋用重機槍擊落飛機，仲有用K彈擊毀坦克已經夠癡線。真係解到人都瘋癲。

有個on9問題 點解我個兵種過左10lv都無得解其他槍？得突擊支hellriegel防禦有得解 好想解醫護支費德洛夫

俾錢買高級會員

屌 姐係個個高級通行證？如果捷徑裝備得唔得？因為我真係用死醫護

一定要買高級通行證，因為係DLC武器，而家有特價要買就快了

已經少玩左好多 一路淨係用m1907 有一次執左支費德洛夫就愛上左 為左一支買好似好on9

仲可以玩到Dlc 場

最後都係忍唔住買左 2場征服解左

好快啲入platoon

try farquhar-hill. better than fedorov imo.

用維修工具打爆坦克好有成功感

用慣全自動 未解fedorov之前都係用m1907 sweeper

唔同玩法
不過廢鳩懦夫近身好撚勁
拎黎打tdm

冇人推post
召喚杜奧巴

好耐無玩
無買高級會員
依家70%off真係幾吸引
係咪之後既dlc都可以玩埋?

係

我都忍唔住買左

各 DLC 最佳武器

TSNP: RSC 1917
TSAR: MG14
TUTI: Type 38

費德洛夫呢

fedorov 都好用，但冇好似 MG14 咁掃晒其他 LMG 落垃圾桶咁 significant

HXC日日都吹雞入黎送死

Bar 係唔會輸

TTK 全距離輾壓，彈匣大五倍，點唔輸？

又係要趴係到
彈匣再大 又係overheat

pc仲有人玩,bf4都仲好撚多人

BAR 20 發，MG14 過熱 35 發，而且過熱嗰吓都快過你換彈；再講，冇人話一開槍就一定要射足 35 發先停

喺森林 flank 攞住把 MG14 一次過殺到七八件，拎住把 BAR 射得再準至多咪三件又要匿埋入彈，不過到時人地已經發現咗

大家用自己愛槍對戰下就知輸贏啦

唔清楚佢地
淨係知全香港最撚勁既係晒PTBF/KOHK度

好似第一頁個Psn 咁
嗰個癲佬黎

其實仲有冇人玩架？

我見呢個post都少人回

最近見到佢做緊sale同titanfall一齊bundle做$277

二手碟價$140

驚買左無ser玩/無人玩

另外問返係咪要玩歐美server

入tg包你有人同你玩

香港有官方ser 唔中意既玩香港ser 既仲有日本ser

其實入game後可以任你揀 唔洗擔心

另外入tg gp包你happy

1.我地晚晚都有十幾個巴打玩，開左telegram group要吹水都去返telegram，所以呢度少人回覆

2.好多香港server都滿人

Any tg link?

可以同你講日本同香港都有勁多ser 有時要排6,7個先入到

玩歐美ser會high ping 不過都係個句 淨係香港日本都勁多ser

玩到火都嚟
進攻果時隊友淨係識係外圍射
又唔攻入去佔領
俾人殺咗又唔俾我救
啲人數倒水咁款
防守失利時又係咁

有冇tg link?

第一頁有

唔畀人救真係好on9
等一下會死咁

我心諗:你㩒實X之後咪又係要等翻生
點解唔等下有無人救你
可以原地再繼續，又唔怕無得小隊重生

新人可入beta HK Bomber Man 加曬個十幾條友
✈️YeaYea

點加？

入game 是戰隊到搜尋HK Bomber Men 申請加入

已申請 (Pototo)
你地玩緊果時可以見到然後Join ?

Lm

PTBF真係好撚勁

PTBF團長

狗撚

幾時有團戰?

揾借人團覆卓

以前同巴打玩都幾開心
但唔知點解成日去完旅行就聖人MODE唔想打機
想打返已經脫哂節

重練

ps4版多唔多外掛

pc場場都有 明顯到癲

Ps點會有

未遇過

有D巴打勁到外掛咁就有

你就是一個例子

有冇百幾殺，其他人得廿幾先

成個小隊加埋百幾殺就有
(Single conquest)

m1917 mg 有secret skin，大家打左返黎未?

黑爾戈蘭灣 成個釣魚台 好鬼正

冇落個地玩 一味揸船

個個都芒亨